win10一打機就會爆ping

試過用電話同電腦同一時間ping返去隻router到
冇開game嗰陣個電腦ping係正常，但一開game就爆ping，關game又正常返
而電話個ping數就由頭到尾都正常(<20ms)
啱啱發現如果display card usage比較高(e.g. 50%)嘅話電腦就會爆ping，究竟係咩事
我用緊隻usb wifi adapter係tplink wn725n
mb:asrock ab350m pro4
display card:gigabyte gtx1060
cpu:ryzen 5 1600